klook買大阪環球影城

我係klook唔小心買多左2張大阪環球影城入場券
我想問張券有冇限幾時要用?
因為klook唔比我退

張憑證有寫有效期到幾時

同我一樣 嗰時玩完出黎7折賣左一張俾個日本人

張電子入場卷就寫1年
但係klook個email就寫我訂左個日期

你幾時去？

5月23

一定要個日用

買嗰陣要揀日期
但係張電子入場卷就寫2018年4月10到2019年4月xx日可用咁樣

唔撚係掛

係?

咁去門口賣啦

y拍放啦

佢咁樣寫

過旅遊台打8折放啦 大把人去大阪